我個人認為 homeland 係最好睇嘅反恐間諜美劇

入面啲plot twist 做得好過好多間諜劇

無明顯bug，可以做到兩邊勢力係55波

都唔會好似某啲劇咁主角玩晒，美軍最勁

入面個個人物都好重要

佢哋所遇到嘅事都會影響條主要線

而且每季佢地性格會有所改變

大家點睇？邊套反恐劇你係最鍾意？

未睇homeland 前
我都覺24係最好

反恐劇先鋒

不過始終jack 太神 最幾季睇到麻木晒

Plot twist 都估到晒咁滯

好似聽講後面開始爛尾 得頭兩季好睇

頭2季真係好高水準

得quin係有資格做cia

其餘垃圾黎

Carrie同soul都無危機意識，進場好似行街咁，劇本係好，但係寫到個角色咁真係浪費左，做到咁高級成撚日奶野又被人跟又俾人粒又俾人爆格又俾人裝cam，進場又OL裝，槍又唔識渣，含得啦

無計 女主角性格有缺憾

呢點反而可以解釋到點解佢成日做膠野

我接受到

soul都廢，靜係識利用人，垃圾，連手足都利用

伊朗先岩 第三季

呢套好撚真，似真cia
另一套講政治片一定係house of cards and designated survivor, 有Maggie q